捐肝無私

反正我信
用自己身體去take risk
你自問做到嗎
佩服

我最多只會捐款，希望捐肝者一世幸福！

我淨係知冇咁忽肝會易死啲

大愛

咁你一定唔知人既肝可以再生

其實冇腦仲易死

咁都有風險

好勇敢，我自問一世都未必做到

God bless and she will be alright

rń

我都信
唔識都咁做 真係好難得
祝福佢

唔知點解時事台唔係講呢dan嘅

其他我無興趣，希望捐肝者無事

平平安安

我睇tvb真係喊咗出離

大家都冇事 個女考科科5**俾呀媽睇就最好